msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: twitter-media-harvest (4.5.2)\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-03 05:18+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

msgctxt "app"
msgid "appDesc"
msgstr "트위터 또는 TweetDeck에서 비디오와 이미지를 한 번의 클릭으로 다운로드하세요."

msgctxt "app"
msgid "appName"
msgstr "Media Harvest : X (트위터) 미디어 다운로더"

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:308
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "{{count}} conflicted extension(s) detected."
msgstr "{{count}}개의 충돌하는 확장 프로그램이 감지되었습니다."

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:343
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "All conflicted extensions have been disabled."
msgstr "충돌하는 모든 확장 프로그램이 비활성화되었습니다."

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:283
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Diagnostic is aborted."
msgstr "진단이 중단되었습니다."

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:266
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Diagnostic is running..."
msgstr "진단 실행 중..."

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:323
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Disabling conflicted extensions..."
msgstr "충돌하는 확장 프로그램을 비활성화하는 중..."

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:351
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Failed to disable conflicted extensions."
msgstr "충돌하는 확장 프로그램을 비활성화하지 못했습니다."

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:313
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "No conflicted extensions found."
msgstr "충돌하는 확장 프로그램이 없습니다."

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:207
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Requesting management permission..."
msgstr "관리 권한을 요청하는 중..."

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:218
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Required permission (management) was not granted."
msgstr "필요한 권한(관리)이 부여되지 않았습니다."

#: src/pages/hooks/useExtensionConflictDiagnostic.ts:306
msgctxt "hook:useExtensionConflictDiagnostic"
msgid "Scan completed. "
msgstr "스캔이 완료되었습니다."

#: src/helpers/notificationConfig.ts:125
msgctxt "notification:download"
msgid "API Rate limit exceeded."
msgstr "API 속도 제한을 초과했습니다."

#: src/helpers/notificationConfig.ts:72
msgctxt "notification:download"
msgid "Download failed"
msgstr "다운로드 실패"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:65
msgctxt "notification:download"
msgid "Media in {{account}}({{tweet-id}}) download failed."
msgstr "{{account}}({{tweet-id}})의 미디어 다운로드에 실패했습니다."

#: src/helpers/notificationConfig.ts:124
msgctxt "notification:download"
msgid "Too many requests"
msgstr "너무 많은 요청"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:209
msgctxt "notification:filename"
msgid ""
"The filename is modified by other extensions, please check extensions' "
"settings."
msgstr "파일명이 다른 확장 프로그램에 의해 수정되었습니다. 확장 프로그램 설정을 확인해주세요."

#: src/helpers/notificationConfig.ts:208
msgctxt "notification:filename"
msgid "WARNING: Filename is modified"
msgstr "경고: 파일명이 수정되었습니다"

#: src/helpers/notificationButton.ts:32
msgctxt "notification:filename:button"
msgid "Diagnose"
msgstr "진단"

#: src/helpers/notificationButton.ts:27
msgctxt "notification:filename:button"
msgid "Ignore"
msgstr "무시"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:186
msgctxt "notification:parseTweetInfo"
msgid "Failed to parse tweet information"
msgstr "트윗 정보 파싱 실패"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:190
msgctxt "notification:parseTweetInfo"
msgid "Failed to parse tweet information. Please report bug to developer."
msgstr "트윗 정보 파싱에 실패했습니다. 개발자에게 버그를 보고해주세요."

#: src/helpers/notificationConfig.ts:234
msgctxt "notification:quota"
msgid "Download Quota Warning"
msgstr "다운로드 할당량 경고"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:235
msgctxt "notification:quota"
msgid "Remaining quota: {{quota}}. Resets at {{time}}"
msgstr "남은 할당량: {{quota}}. {{time}}에 초기화됩니다"

#: src/helpers/notificationButton.ts:19
msgctxt "notification:tweet:button"
msgid "Retry"
msgstr "다시 시도"

#: src/helpers/notificationButton.ts:11
msgctxt "notification:tweet:button"
msgid "View"
msgstr "보기"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:160
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "Forbidden"
msgstr "금지됨"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:148
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "Please check your login session and your permission."
msgstr "로그인 세션과 권한을 확인해주세요."

#: src/helpers/notificationConfig.ts:176
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "Please contact with developer."
msgstr "개발자에게 문의해주세요."

#: src/helpers/notificationConfig.ts:134
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "The tweet cannot be found"
msgstr "트윗을 찾을 수 없습니다"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:135
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "The tweet might be deleted."
msgstr "트윗이 삭제되었을 수 있습니다."

#: src/helpers/notificationConfig.ts:147
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "Unauthorized"
msgstr "권한 없음"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:173
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "Unknown Error ({{code}})"
msgstr "알 수 없는 오류 ({{code}})"

#: src/helpers/notificationConfig.ts:161
msgctxt "notification:tweetFetch"
msgid "Your login session might be expired, please refresh the session."
msgstr "로그인 세션이 만료되었을 수 있습니다. 페이지를 새로고침해주세요."

#: src/pages/components/About.tsx:69
msgctxt "options:about"
msgid "Changelog"
msgstr "변경 기록"

#: src/pages/components/About.tsx:57
msgctxt "options:about"
msgid "Official website"
msgstr "공식 웹사이트"

#: src/pages/components/About.tsx:61
msgctxt "options:about"
msgid "Privacy policy"
msgstr "개인정보 보호정책"

#: src/pages/components/About.tsx:65
msgctxt "options:about"
msgid "Reoprt issues"
msgstr "문제 보고"

#: src/pages/components/About.tsx:30
msgctxt "options:about"
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:60
msgctxt "options:diagnostics"
msgid "Are you sure to start diagnostics?"
msgstr "진단을 시작하시겠습니까?"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:114
msgctxt "options:diagnostics"
msgid "Conflict Extensions"
msgstr "확장 프로그램 충돌"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:81
msgctxt "options:diagnostics"
msgid "Diagnostic"
msgstr "진단"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:95
msgctxt "options:diagnostics"
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:65
msgctxt "options:diagnostics"
msgid ""
"Other extensions will be temporarily disabled during diagnositc, please "
"ensure your working sessions have been saved."
msgstr "진단 중에 다른 확장 프로그램이 임시로 비활성화됩니다. 작업 중인 세션을 저장해주세요."

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:70
msgctxt "options:diagnostics"
msgid ""
"This diagnostic might take few minutes to done, depends on how many "
"extensions you installed."
msgstr "이 진단은 설치한 확장 프로그램의 수에 따라 몇 분이 걸릴 수 있습니다."

#: src/pages/components/Diagnostics.tsx:46
msgctxt "options:diagnostics"
msgid ""
"This diagnostic will check your installed extensions that might conflict "
"with this extension."
msgstr "이 진단은 이 확장 프로그램과 충돌할 수 있는 설치된 확장 프로그램을 확인합니다."

#: src/pages/components/FeatureOptions.tsx:43
msgctxt "options:features"
msgid "Auto-reveal sensitive content"
msgstr "민감한 콘텐츠 자동 표시"

#: src/pages/components/FeatureOptions.tsx:61
msgctxt "options:features"
msgid "Download the thumbnail when the media is video."
msgstr "미디어가 비디오일 때 썸네일을 다운로드합니다."

#: src/pages/components/FeatureOptions.tsx:60
msgctxt "options:features"
msgid "Download video thumbnail"
msgstr "비디오 썸네일 다운로드"

#: src/pages/components/FeatureOptions.tsx:53
msgctxt "options:features"
msgid "Keyboard shortcut"
msgstr "키보드 단축키"

#: src/pages/components/FeatureOptions.tsx:20
msgctxt "options:features"
msgid "Use keyboard shortcut to trigger download."
msgstr "키보드 단축키를 사용하여 다운로드를 트리거합니다."

#: src/pages/components/FeatureOptions.tsx:44
msgctxt "options:features"
msgid ""
"When the tweet was flagged as sensitive content, this feature can show the "
"blured content automatically."
msgstr "트윗이 민감한 콘텐츠로 표시되었을 때 이 기능은 흐린 콘텐츠를 자동으로 표시할 수 있습니다."

#: src/pages/components/FootBar.tsx:45
msgctxt "options:footBar:button"
msgid "Buy me a coffee"
msgstr "커피 한 잔 사주기"

#: src/pages/components/FootBar.tsx:34
msgctxt "options:footBar:button"
msgid "Rate it"
msgstr "평가하기"

#: src/pages/components/FootBar.tsx:25
msgctxt "options:footBar:text"
msgid "Do you like Media Harvest?"
msgstr "Media Harvest가 마음에 드시나요?"

#: src/pages/components/FootBar.tsx:37
msgctxt "options:footBar:text"
msgid "or"
msgstr "또는"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:227
msgctxt "options:general"
msgid "Ask where to save files."
msgstr "파일을 저장할 위치를 묻습니다."

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:275
msgctxt "options:general"
msgid "Create sub-directory"
msgstr "하위 디렉토리 생성"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:277
msgctxt "options:general"
msgid ""
"Create sub-directory under the default download directory. Sub-directory "
"can be seperated with \"/\"."
msgstr "기본 다운로드 디렉토리 아래에 하위 디렉토리를 생성합니다. 하위 디렉토리는 \"/\"로 구분할 수 있습니다."

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:244
msgctxt "options:general"
msgid "Filename pattern"
msgstr "파일명 패턴"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:313
msgctxt "options:general"
msgid "Group Files"
msgstr "파일 그룹화"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:314
msgctxt "options:general"
msgid "Group files by the selected attribute."
msgstr "선택한 속성에 따라 파일을 그룹화합니다."

#: src/pages/hooks/useFilenameSettingsForm.ts:246
msgctxt "options:general"
msgid "Invalid directory name. Cannot contain <>:\"\\|?*"
msgstr "유효하지 않은 디렉토리 이름입니다. <>:\"\\|?* 문자를 포함할 수 없습니다."

#: src/pages/hooks/useFilenameSettingsForm.ts:287
msgctxt "options:general"
msgid "Invalid pattern. The pattern must include `Tweet ID` + `Serial` or `Hash`."
msgstr "유효하지 않은 패턴입니다. 패턴은 `Tweet ID` + `Serial` 또는 `Hash`를 포함해야 합니다."

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:228
msgctxt "options:general"
msgid ""
"Show the file chooser or not when download is triggered. Recommend to "
"disable this option."
msgstr "다운로드가 트리거될 때 파일 선택기를 표시할지 여부입니다. 이 옵션을 비활성화하는 것을 권장합니다."

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:245
msgctxt "options:general"
msgid "You can choose what info to be included in the filename."
msgstr "파일명에 포함할 정보를 선택할 수 있습니다."

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:397
msgctxt "options:general:button"
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:405
msgctxt "options:general:button"
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:322
#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:55
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:60
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Account ID"
msgstr "계정 ID"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:80
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Download Date"
msgstr "다운로드 날짜"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:85
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Download Datetime"
msgstr "다운로드 날짜 시간"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:95
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Download Timestamp"
msgstr "다운로드 타임스탬프"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:90
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Download_Datetime"
msgstr "다운로드_날짜_시간"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:70
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Hash"
msgstr "해시"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:75
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Serial"
msgstr "일련번호"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:100
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Tweet Date"
msgstr "트윗 날짜"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:105
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Tweet Datetime"
msgstr "트윗 날짜 시간"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:65
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Tweet ID"
msgstr "트윗 ID"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:115
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Tweet Timestamp"
msgstr "트윗 타임스탬프"

#: src/pages/components/GeneralOptions.tsx:110
msgctxt "options:general:filenameToken"
msgid "Tweet_Datetime"
msgstr "트윗_날짜_시간"

#: src/pages/components/History.tsx:545
msgctxt "options:history"
msgid "Are you sure you want to import this history file?"
msgstr "이 히스토리 파일을 가져오시겠습니까?"

#: src/pages/components/History.tsx:527
msgctxt "options:history"
msgid ""
"Cannot access the selected file. Please grant permission to read the file "
"and try again."
msgstr "선택한 파일에 액세스할 수 없습니다. 파일을 읽을 수 있는 권한을 부여한 후 다시 시도해주세요."

#: src/pages/components/History.tsx:359
#: src/pages/components/History.tsx:364
msgctxt "options:history"
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: src/pages/components/History.tsx:695
msgctxt "options:history"
msgid "Failed to export file."
msgstr "파일 내보내기에 실패했습니다."

#: src/pages/components/History.tsx:558
msgctxt "options:history"
msgid "Failed to import file."
msgstr "파일 가져오기에 실패했습니다."

#: src/pages/components/History.tsx:351
#: src/pages/components/History.tsx:356
msgctxt "options:history"
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: src/pages/components/History.tsx:555
msgctxt "options:history"
msgid "Invalid format."
msgstr "유효하지 않은 형식입니다."

#: src/pages/components/History.tsx:317
msgctxt "options:history"
msgid "Next page"
msgstr "다음 페이지"

#: src/pages/components/History.tsx:307
msgctxt "options:history"
msgid "Previous page"
msgstr "이전 페이지"

#: src/pages/components/History.tsx:333
msgctxt "options:history"
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

#: src/pages/components/History.tsx:563
msgctxt "options:history"
msgid "The history file has been imported successfully."
msgstr "히스토리 파일을 성공적으로 가져왔습니다."

#: src/pages/components/History.tsx:412
msgctxt "options:history:input:placeholder"
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

#: src/pages/components/History.tsx:158
msgctxt "options:history:mediaType"
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: src/pages/components/History.tsx:164
#: src/pages/components/History.tsx:167
msgctxt "options:history:mediaType"
msgid "Mixed"
msgstr "혼합"

#: src/pages/components/History.tsx:161
msgctxt "options:history:mediaType"
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: src/pages/components/History.tsx:427
msgctxt "options:history:mediaType:option"
msgid "All"
msgstr "모두"

#: src/pages/components/History.tsx:430
msgctxt "options:history:mediaType:option"
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: src/pages/components/History.tsx:436
msgctxt "options:history:mediaType:option"
msgid "Mixed"
msgstr "혼합"

#: src/pages/components/History.tsx:433
msgctxt "options:history:mediaType:option"
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: src/pages/components/History.tsx:419
msgctxt "options:history:select"
msgid "Select media type"
msgstr "미디어 유형 선택"

#: src/pages/components/History.tsx:231
msgctxt "options:history:table:head"
msgid "actions"
msgstr "작업"

#: src/pages/components/History.tsx:230
msgctxt "options:history:table:head"
msgid "download time"
msgstr "다운로드 시간"

#: src/pages/components/History.tsx:229
msgctxt "options:history:table:head"
msgid "post time"
msgstr "게시 시간"

#: src/pages/components/History.tsx:226
msgctxt "options:history:table:head"
msgid "thumbnail"
msgstr "썸네일"

#: src/pages/components/History.tsx:228
msgctxt "options:history:table:head"
msgid "type"
msgstr "유형"

#: src/pages/components/History.tsx:227
msgctxt "options:history:table:head"
msgid "user"
msgstr "사용자"

#: src/pages/components/IntegrationOptions.tsx:20
msgctxt "options:integrations"
msgid "Aria2-Explorer"
msgstr "Aria2-Explorer"

#: src/pages/components/IntegrationOptions.tsx:88
msgctxt "options:integrations"
msgid "Dispatch download to Aria2"
msgstr "다운로드를 Aria2로 전달"

#: src/pages/components/IntegrationOptions.tsx:76
msgctxt "options:integrations"
msgid "Filename Detector"
msgstr "파일명 감지기"

#: src/pages/components/IntegrationOptions.tsx:77
msgctxt "options:integrations"
msgid ""
"The detector can notify user when the filename is modified by other "
"extensions."
msgstr "감지기는 파일명이 다른 확장 프로그램에 의해 수정될 때 사용자에게 알릴 수 있습니다."

#: src/pages/components/IntegrationOptions.tsx:65
msgctxt "options:integrations"
msgid "This integration is not compatible with {{platform}}"
msgstr "이 통합은 {{platform}}과(와) 호환되지 않습니다"

#: src/pages/components/IntegrationOptions.tsx:21
msgctxt "options:integrations"
msgid "Transfer the download to Aria2 via {{aria2-extension}}."
msgstr "{{aria2-extension}}을(를) 통해 다운로드를 Aria2로 전달합니다."

#: src/pages/app/Options.tsx:158
#: src/pages/components/SideMenu.tsx:87
msgctxt "options:sideMenu"
msgid "About"
msgstr "정보"

#: src/pages/app/Options.tsx:167
#: src/pages/components/SideMenu.tsx:81
msgctxt "options:sideMenu"
msgid "Diagnostics"
msgstr "진단"

#: src/pages/app/Options.tsx:116
#: src/pages/components/SideMenu.tsx:62
msgctxt "options:sideMenu"
msgid "Features"
msgstr "기능"

#: src/pages/app/Options.tsx:105
#: src/pages/components/SideMenu.tsx:56
msgctxt "options:sideMenu"
msgid "General"
msgstr "일반"

#: src/pages/app/Options.tsx:136
#: src/pages/components/SideMenu.tsx:74
msgctxt "options:sideMenu"
msgid "History"
msgstr "히스토리"

#: src/pages/app/Options.tsx:124
#: src/pages/components/SideMenu.tsx:68
msgctxt "options:sideMenu"
msgid "Integrations"
msgstr "통합"

#: src/pages/components/PopupFeatureBlock.tsx:40
msgctxt "popup"
msgid "Auto-reveal sensitive"
msgstr "민감 콘텐츠 자동 표시"

#: src/pages/app/Popup.tsx:216
msgctxt "popup"
msgid "Buy me a coffee!"
msgstr "커피 한 잔 사주세요!"

#: src/pages/app/Popup.tsx:198
msgctxt "popup"
msgid "Changelog"
msgstr "변경 기록"

#: src/pages/app/Popup.tsx:129
msgctxt "popup"
msgid "Rate it"
msgstr "평가하기"

#: src/pages/app/Popup.tsx:136
msgctxt "popup"
msgid "Report issues"
msgstr "문제 보고"

#: src/pages/components/PopupFeatureBlock.tsx:45
msgctxt "popup"
msgid "Video thumbnail"
msgstr "비디오 썸네일"
